★年尾新公屋富戶政策，會令床位月租暴升幾多？

突然一大班人出來搶租床位

有d驚

驚連M記都每晚爆滿

昨晚發惡夢，瞓M記人頭湧湧似年宵，跟住醒左

游B is watching you 樓主

到時去游b辦事處瞓可以嗎？

石某人會跟住你

樓主學我租劏房

到時劏房就升到豪宅價

麥記會鎖廁所

太空艙

隻揪

想同你住，邊度有太空艙平租

綜援=長俸制公務員

頭先google search下，發現可能叫停，因為有禮義廉介入

此外，他亦提倡房委會暫緩推行新富戶政策，因為新政策會迫使公屋租戶「刪除」有收入子女的戶籍，以免家庭收入超額而被列入「富戶」，但被刪除公屋戶籍的子女卻會產生新的住屋需求，令現時的房屋問題，特別是劏房更嚴重。

學支那人週街痾咪得

U are 支那人

樓豬啲fd?

你係支那人